有冇人好鍾意喺𨋢放臭屁？

啲人冇得走之餘仲唔知邊個做

焗住忍氣

三個人個陣放最正

太少人

出𨋢行慢半步放

下次試試先

地鐵放好玩 d

啲阿叔體臭已經蓋過晒啲屁臭